分區旗杆升黑旗唱榮光？

支持 我要全港各區民政處扯唔撚起匪旗！！！

各位準備定黑旗

我諗集合地點要做定先
唔好阻住之後行動

唱榮光嗰陣氣氛要嚴肅

噴哂螢光劑 自己小心

全民TG 改狗竇住址為名

日日夜夜提醒D狗仔狗女住邊

一大朝佢唱支那歌我哋唱國歌

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

記得帶手套

推呀

1

2

3

邊度趕得切聚人啲集會全部一點先開始

長洲

推

嗱嗱聲升完旗快閃去第度好過唱歌

屯門肯定會升到黑旗
我用條命去保證
其他區要加油